最新反送中電音屌狗主題曲——《黃大嗶》MV上線

減下壓先啦香港人
推出去發夢一齊比個Beat我
感謝晴天林巴打用心製作

半教會歌

呢首歌本身都係教會歌黎架啦

一齊唱

已經學緊

我今夜同你帶路 沙田坳道

啱啊

好撚高汁
其實呢份改詞有唔少位仲岩音過原曲

推

一齊去現場唱

半咸淡廣東話係神髓

幫推
已經聽到第5次

嗶嗶嗶嗶嗶 laser都要拘捕
嗶嗶嗶嗶嗶 照射老母

專登架
聽番原曲就知道

要編埋舞一齊跳

以後發夢主題曲！！！！！！

我今夜給你帶路 沙田坳道

借個位 唔好意思

[材料包請置頂] 8 號 至 11 號 文 宣 圖

[蓮登仔女]長輩圖文宣組再現!!大量制作!!快啲幫手整!!

下次行街 野餐帶個喇叭去播

真係要我一定帶

快快樂樂抗爭
時時代代革命

剪接好正

點解得咁少正評

一定要推多次

好正 香港人抗爭之餘要減下壓
你亂掉炮仗 街坊點算好

想學唱😂

關於林鄭 網上見到 一針見血

記得叫蓮登巴絲去機場啊

齊齊愛國愛港

[蓮登仔女]長輩圖文宣組再現!!大量制作!!快啲幫手整!!

終於

好歌 一定要推動
齊Share

精選

啱beat喎

屌你老母嗰個一定要走音

加埋雷射槍

屌你老母嗰句一定要走音

黃大仙嘅居民
一定要練熟呀

痴撚線

pish

跪求幫推

唔錯

我聽咗啲乜嘢照正評咗thx#good

難得呢排可以笑下

柒警老母 性感很多人call

重點係要唔岩音

好有feel

push

好撚正呀

bibibibibi

去現場唱啦

快啲去屯門公園播歌同啲大媽battle

改得太啱原本仲教會feel

正

好正

可唔可以開班教人唱

一齊唱一齊跳

We are not your playing background for your 催淚彈

好鍾意background 個啲「黑警黑警」同「香港警察 知法犯法」

聽完好high!
Wanna fuck you on Wong Tai Sin

睇到好老尷 但喺幾正嘅

想要電話鈴聲
有冇巴絲識整
我以後唔開勿擾

好洗腦

笑死

感謝巴打們係呢個時候帶歡樂比我地

好撚正

香港警務處用攻擊性武器［雷射槍］作親子活動

就黎儲夠歌可以開個唱你老母黑警演唱會

痴線好高汁
邊睇邊look cm睇到隻豬勁岩beat

DANCE DANCE DANCE!!!!

we not your playing background

笑到gap gap 聲

汪汪汪汪汪

多謝你 我終於笑得出

好鬼正

聽左好多次 可唔可以係itunes上架

啲音唔撚啱到..

推到日日黃大仙播

強貼

點解可以咁正

笑到我痴撚線

黃大仙宿舍之歌

好聽到

係

好撚癲

好撚正
有哂原曲既神髓

聽埋原版嗶嗶嗶 你會覺得呢首好好聽

好洗腦呀救命

屌 好撚高質 推

我今夜屌你老母 屌埋你細路

屌 一開頭句黑警笑死我

啱beat

教會歌好多都唔啱音㗎啦

香港警察知法犯法同黑警呢兩句最正

啲remix正到

你唔開勿擾都唔會有人打比你

做鬧鐘或者wts鈴聲

你聽過原版未架

高汁

你亂放彈 飄到三萬尺高

班大媽點夠你玩

呢間教會啲教友

光復黃大仙有主題曲

正到呢
真係不推不行

不過咪撚現場唱
真心柒

推到謝金燕唱

依家好多教會歌好啱音lo好無

cls

跟住連豬呢個beat跳就啱

嗶嗶 嗶嗶嗶 屌你老母

嗶嗶嗶嗶嗶 屌你老母

推！正啊喂～

喺地鐵自己播
我要你地都會心一笑

笑死我

好撚痴線

好似成日聽咗做X你綠帽

好啱beat

我今夜係度漫步 你就亂濫捕.......嗶嗶嗶嗶嗶 diu佢老mo

一定要推

好正好正
My little airport X 謝金燕

真心好聽

仆你個街
我覺得好好聽
一齊唱!!

推
好好聽
撚狗必備

可以設計下舞步，下次集體跳廣場舞，全民運動日

招積豬好啱拍子

好高質！！！！

屌你老母

幾時會每區都有翻隻區歌

好聽

誰的老母性感很多人call啊。屌你老母

黑警老母性感很多人call

Push

黃家區

一齊屌老母

正評

屌又幾好聽幾入腦

好撚高汁

腦已洗

幽默同創意肯定係香港人最厲害嘅武器！推

用呢隻豬啱beat又易學

ching你識唔識架

Cls

有啲洗腦

痴撚線 「香港警察 知法犯法」同「黑警」呢兩句啱哂beat

多謝樓主同晴天林 有得笑一笑輕鬆下
嗶嗶嗶嗶嗶～～～～

拎定個喇叭係正宿舍對面個公園大大聲播
諗起加埋幻彩燈光效果同埋啲車既呠呠響安聲

易上腦

屌你好撚正呀喂

嗶嗶！嗶嗶嗶！屌你老母！

好正啊

沙田坳道真係好正

好正 多謝付出

Btw, 我會接機！
———————————————-
請大家集中火力推8月9-11日瘋狂接機呀！

開始時間： 2019年8月9日下午1 點起
地點 ： 一號客運大樓機場接機大堂
1. 不申請不反對通知書
2. 和平靜坐，不衝擊不破壞不入禁區
3. Be water
4. 促政府答應五大訴求
5. 停止暴力打壓示威遊行

文宣有彩色、有黑白！

啱音同唔啱音嘅位都好正

記你老母~~~有埋電音

深夜洗腦

你嗶我嗶 high到噢依噢依啊嘛

CLS

好高質

好歌

我首飲歌呀

如果有人未聽過原曲可以聽下
唔好懷疑 真係原曲

好撚正呀 全年十大金曲

俾個beat黎！

屌你眼都盲

閃到盲
Btw，支持

I wanna kiss you you are my girl

唔推唔得

好洗腦丫屌

終於可以放鬆咁笑下

多謝樓豬喺呢個咁緊張嘅時候帶嚟歡樂氣氛
本身嗶嗶嗶都夠痴線
呢首直頭痴撚晒線

聽到大哭

可唔可以整首比ssp
等ssp 811可以播下

香港警察 知法犯法

auto tune得好正 好迷幻

好感動,苦中作樂

中間啲香港警察知法犯法

首歌同連尼豬好夾

強帖留淚

最尾果幾個白衫做乜

不得了，點解可以咁啱音

理非繼續齊齊做文宣
勇武派繼續裝備 upgrade

齊上齊落，各自爬山

不分化，不割蓆

有無人back up 一陣林大總統玻璃心係YouTube report

沙田坳道

如果原作者啪完藥填詞
咁呢個版唔知啪左乜

我⋯⋯食左過期催淚彈

好正
終於可以笑吓
今日係兩個月嚟最輕鬆既一日
又有幻彩太空館

嗶嗶嗶嗶嗶

推呀！！！屌你老母

好撚正，好洗腦

笑到有腹肌

唔推唔撚係人
我今夜同你帶路沙田坳道

黐撚線

咪就係催淚煙囉

黑警黑警黑警

[url][/url]
12:30

12:30

黑警 黑警 黑警 黑警
哈哈哈哈哈哈哈黑警

電音首推之選

呢個仲啱音

識「嗶嗶嗶」嘅各位睇嚟都唔細

呢個要長推 笑到仆街

啲黑警現場聽到會笑定喊

we are not your playing background for your 催淚彈

我反而想問下有冇住現崇山巴打夠膽打開個窗用大聲公播俾佢地聽

半夜笑到癡線

高汁
嗶嗶嗶 屌你老母 死黑警

笑到停唔撚到

好勤力博出位下喎 屌你老母
人血饅頭好唔好食啊？
不過食極都係4000幾sub
含撚啦你

我屌隻豬同首歌好撚夾

首歌本身特別在於唔啱音

另類抗議

笑死

幫推

好好笑

我笑撚到仆街

屌好撚好笑
睇左5,6次

幾好聽

難聽得黎好好聽

好歌要推

救撚命..笑到傻咗

多謝巴打
今晚終於可以放鬆笑下

屌笑撚到肚痛

笑出聲
cls

你真係唔識嫁喎

跟住隻豬一齊嗶

00後？
如果你聽過原曲 就知呢首改得有幾神

有咩喇叭方便攜帶又夠曬大聲

啱啱聽咗我收返

好正好上腦

爽

凌晨有咁多人推都keep唔到熱門
睇黎9號我地要去機場唱下

有冇得請謝金燕出嚟唱一唱

沙田坳道好正

成班撚樣都痴根點解經路照捉

如果係譚仔呀姐唱仲更有原味

屌禾奸ya攻你打路

笑撚死

嗶嗶嗶
嗶嗶嗶
嗶嗶嗶

同原曲好match

晨早流流笑撚死我

究竟要點樣先忍得住錄嗰陣唔笑

屌好撚洗腦
一齊唱

連仔更新完好似好多bug

推到班00後識唱

聽慣左謝金燕女聲

激光節大會指定歌曲

住現崇山好似好多都係蝗

好L正

其實應該係"Fuck you at Wong Tai Sin", 不過就返毅進仔既英文程度, 所以係合理的

中秋有冇觀星活動播呢首歌

聽兩三次已經識唱
可摸耳和理非嗰陣用呢首做BGM

我有諗過其實係咪refer緊treegun嗰句「you are 尖明 on your office」

下次出去一齊播 大合唱

期待大家嘅歌喉

要去買翻個新喇叭

再推

好想知黑警聽到呢首歌個表情

我都係
會唔會忍唔住一齊跳一齊唱

Overlap 粗口果 D 嗶聲根本嗶唔走粒字仲聽到

原曲都係咁唱出黎加個嗶一聲襯托下

咁不如我地定期圍住宿舍用大聲公播呢首歌

圍住又話你非法集結㗎喇
自已帶個喇叭落去聽住歌跑下步踩下單車跳下舞咪算囉
醫生叫我日日做多啲運動身體先健康

啱呀，呢區都大把人成日開大喇叭睇片煲劇架啦

嗶嗶嗶嗶嗶，屌你老母

幾時出發推到有文宣組整翻個全民運動日

（普通話）11點鐘 everybody失控

忍唔住一路聽一路跳呢隻舞

Crossover埋高登音樂台出大碟
大是大非面前

原來環保團體都有connect埋？ 文宣講埋催淚彈損兒童腦部發展？

chi sin

希望隻碟出之前辱警罪未過到

成功之時 就係我瑩光舞王出山之日

係廢老面前播 開心跳舞

嗶嗶嗶嗶嗶 屌你老母

呢隻舞好啱跳

笑到仆街

好想去沙田坳道播

推 好撚正

明明直播好聽d

認真，係咪時候整<眼睛想旅行>改版?

求原本直播

求link

一聽到汪汪汪汪汪
笑到收唔到

想問吓點解係on Wong tai sin而唔係in

英文太好毅進仔聽唔明